被指涉黑 何君堯告毛孟靜郭榮鏗林卓廷誹謗

剛於本周一(10月28日)被英國安格里亞魯斯金大學，褫奪其榮譽博士學位的立法會議員何君堯，昨(10月31日)入稟高院控告另外3名立法會議員郭榮鏗、林卓廷及毛孟靜誹謗。入稟狀指，3人在一公開場合向何大叫「何君堯，黑社會」，何認為此舉對他構成誹謗，並要求法庭頒令3人作出賠償及禁制他們再作出相關言論。

入稟狀提到，3名被告人於今年8月12日在一個公開場合，向原告人大叫「何君堯，黑社會」，且被拍下及廣泛流傳。原告人指有關言論無根據且並非真確，故要求法庭頒令3名被告人需作出一般賠償及加重損害賠償，且禁制3人及其代理人等再作出相關言論。

根據報道，當日是警方邀請一眾立法會議員到粉嶺警察機動部隊總部，參觀示範使用水炮車，郭榮鏗等3人在該處向何作出相關言論，其後與何口角。

告閪到咩

佢話人食洋腸都未告佢性騷擾啦

何君堯，黑社會

即係可以響庭上回顧一下何議員咁多年嚟同黑社會有關嘅新聞
何妖又幾體貼

告佢性騷擾毛EE, 食洋腸

立法會入面講免責

條友仔好多言論都特登係會內講

敗訴咪即係何妖=黑社會

咁咪要查下係咪涉黑囉回力鏢？

但係議事廳內一切言論受到權力特權法保護，應該告唔到

就咁講2句單字？點等於話佢？

如果告唔入就好笑,即係個官話你真係黑社會,佢地冇誹謗你

有講錯你咩？ 黑社會！

仆制死啦屌你老母

無講到你係, 自己自認

告唔入係咪即係涉黑會變相被證實？

條友識唔識中文

所以唔好以為何生真係似好假博士咁on99 睇完佢之前同朱HI去港台拍檯 到樓下撘車 何生真係有啲料到 絕對唔係鍾樹根之流

你覺得會唔會告唔入

何英雄仲講過殺無赦

何尻呢啲小丑要幾多個有幾多個
我「相信」中共唔會攬何妖呢粒核彈

=查721

剛於本周一(10月28日)被英國安格里亞魯斯金大學，褫奪其榮譽博士學位的立法會議員何君堯
個名長過國泰

以後叫何妖做 ’被英國安格里亞魯斯金大學，褫奪其榮譽博士學位的立法會議員何君堯‘

何君堯係黑社會

佢又得罪左白粉報啲咩

得把口囉

何君堯 黑社會

被英國安格里亞魯斯金大學，褫奪其榮譽博士學位的立法會議員何君堯係黑社會？

以後係咪要叫佢剛堯

簡稱“DQ博士”

人地話：何君妖，黑社會
唔係話：何君妖係黑社會

唔好老屈

問題係查既咪又係班黑警, 唔好抱咁大希望
反而如果搬到上庭 大家可以當年今日咁回顧下721佢同班鄉黑握手仲好

善用不推文, 只推行動post

打官司囉

正喎如果最後告唔入係咪代表佢係黑社會

何妖不是黑社會是什麼甴近平

曱甴蝗甴近平

你係黑社會呀 臭閪何君堯

Pish

重覺得自己柒唔夠？

一個黑社會嘅人俾人話係黑社會而走去告人

咁黑警係唔係都要告班街坊誹謗

左邊何君堯，右邊黑社會有講錯咩？係你認為人地話你係黑社會姐

第一張圖個動作幾似烏鴉

佢都戇鳩鳩

甴近平

幫手rt爆呢條片 推到全美國睇到
有美國人被黑警暴力對待 仲叫佢shut up

正如羊仔響yahoo search 「羊仔 黑社會」
告撚到咩

Facebook 叫人自慰個單有無得告

認同
條撚屌唔可以睇小
畀人dq博士都拉埋英國學術自由黎講
不過應該係背後條team代筆

因何

咁喺議事廳內講佢有黑社會嫌疑都冇事啦
咁係咪次次同何XX講「屌你老母」再收回？

咁你咪證明自己唔係囉 證明到話你英雄 唔係就豬雄

黑社會何君堯

要調查下佢係唔係黑先有得話誹謗喎

誹謗首先要講完令人地因此相信而導致你有損失
但撐你既聽完唔會信
反你既一早知你同班鄉黑有關唔駛靠毛ee佢地講
所以點會告得入

買返黎就梗嘅 中聯辦咁多能人異士 英國佬表態可以DQ都已經好感謝

告唔到呀，議員喺立法會嘅言論受特權法保障，平機會都講咗何君堯食洋腸言論，唔係性騷擾有關條例涵蓋範圍。

佢要點證明佢同黑社會冇關聯?

咁佢係黑社會呀

咁就要查清楚啦 順便查埋721何妖同白衫有無關係

佢地冇講錯喎
721喎

屌你同馬惜珍一撚樣

何君堯黑社會！吹呀？選舉嗰日大把人招呼你

好呀
告上法庭調查下你條粉皮係咪黑社會lor

片都有埋，誹謗

剛堯

721發生之前咪有人拍左條片見到何妖同班白衫人握手話你係我既英雄呢條片又可唔可以拗到？

佢叫人曱由點計？

佢今次告唔係議事廳，係嗰次參觀水炮車

又無人話佢係, 係佢自己將兩樣野拉埋一齊

唔好咁無聊啦

一定唔告，告到就要搜證

一齊推埋Google Search

何君堯 黑社會
習近平 甴近平

11.2 維園流水式集會

咁要查下何匪係咪黑社會喇

佢喺電視節目當住全香港人面恐嚇heidi朱有生路同不生路告咗恐嚇未?

On99東網

佢自己喺公開場合同黑社會握手，做咩唔告埋自己？

甴近平

打唔入咪即係法庭反證佢係黑社會?
咁笨柒都有既?

收皮喇DQ博士

好困擾真係港共笑話

眾籌，一定要打

甴曱平

到時法庭話佢地冇講錯 佢仲唔捉蟲

要先證明何妖唔係黑社會先喎
如果唔係點構成誹謗

何碩士

佢真係黑社會都叫誹謗

會唔會去到法庭要公開資料嘅時候，變成證據確鑿涉黑？

唔告正契弟

告撚到先講啦，政府黑警唔想提721你自己又搞返大佢

笑撚死人 學人告人

黑社會有講撚錯你？垃撚圾

我信何君堯冇勾結 葉虎就有

嘩仲話人誹謗?

「被褫奪博士銜頭的河妖」係咪等於「原籍西班牙嘅老公」

咁上到庭佢要證明自己唔係喎

唔關佢事嫁 葉虎做嫁

誹你老母謗咩 全世界都知你係黑社會啦

全民申請禁制令

連何妖都識入稟告對家
香港人做過咩？
幾時告黑警濫捕、 擅闖私人地方、禁制令？

甴近平，黑警毅進狗

客觀描述

對號入座

甴近平

無所謂啦

笑

講事實又唔俾

按照而家個玩法 何妖好似要自己攞證據證明自己唔係乞食會

事實就係涉黑

何妖日日話要殺人告自己啦柒頭
仲話執葉律師
執牛屎就有你份

生人唔生腦 講乜殺無赦
法庭影相
真係幾撚有料

DQ博士執葉律師告人哋真大律師郭榮鏗

大家幫手搵料

事實佢自己係同鄉黑有連繫🤭

講事實犯法？